是日自家製靚晚餐

洋蔥牛柳

煮俾人地食嘅 太飽食唔落
利申:唔係大廚 勿插

狗屎煮埋一碟,辣殺

同邊個咁大仇口？

滾

唔好咁講啦 好好食咖

辣殺
狗都唔食

望唔出有幾好食

做人唔可以以貌取野食

quit

狗食狗糧 唔可以食人類嘅野你唔知咩

俾Gordon Ramsay評下啦

我外貌協會 sorly

睇樣覺得唔方好食

食屎狗都唔食你碟野

影遠d 靚仔d

企到隔離街影過去都唔會靚仔左

嘩乜撚野黎架?

影相問題

衰人

屎得無得你食 食屎狗

啲心心做乜撚野